我真係好攰 盡晒力了....走唔到既手足 好對唔住你地

發夢夢見，為左救poly，我地無論有幾驚，我地都要硬推入poly，我相信其實有好多人心知道，啲狗有心要防我地，我地真係冇咩機會攻到入去，但係我地唔理，我地都要出黎衝，可能poly之前有啲行為令到好多手足好嬲好唔滿意，但係到真係出事個刻 ，我地係出邊既人中幾多粒彈都要救番poly啲人出黎，其實睇得出，我地真係好團結，呢場運動，我地唔可以放棄，每一個手足都唔會係condom，係poly走唔到既手足，我真係好對唔住你地，我地真係盡左力，但你絕對唔係condom ！好感激每一個係poly付出既手足。

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

多謝
今晚休息 聽朝早起一齊黎明行動 搾港共春袋